有無中大的人話我知，係咪當左自己係恐怖分子

咁撚樣叫價，同黑警777有咩分別？

其次一直有 民間記者會都算好好地，憑咩搞d連自己友都未通知好的野就想玩大台。

好多手足就話唔好分化，唔講都講左要想方法變成正確的事。

DLLM同黑警pprb話射頭變射上半身有咩撚分別？

仲有點解要襯hotline單嘢出現的時候先學人出聲明，係人都知應該要靜靜地贏唔得的，特登出份聲明俾籌碼人地唔傾人權案啊？

你話唔係政府鬼搞事，我一點都唔信！

分化
由呢個post沈

不推文回覆

我要補充一點，我係度唔係想分化，
但如果你指有鬼行出來扮大台滲透中大的話。

麻煩真正的中大人，唔駛割的

拉
1毛狗死垃圾

推

有人搭台同政府講數

分你老母咩，你指黑警帶槍扮自己友就叫人唔好私了

人地而家轉扮大台就唔好私了？

拉
自己諗下咩係恐怖分子

五大訴求都恐怖

我屌你老母死popo 番番上前線食tg 生k胎全家生cancer收尾啦

難怪政府咁早出uc來對付，
萬試萬靈

抹黑post
拉

但你似住封人吐露港來出聲，我地咁耐以來都唔會咁樣

bye 樓主

問題就係度，真係全中大傾出來的決定都好

扮大台條友連自己都話係小圈子傾出來，咁都唔諗下是人是鬼的話？

拉

五大訴求係恐怖份子，你訓撚醒未

點都好，你地喜歡拉就拉，不推就不推

我係提點你地，千祈唔好俾政府利用你地的最大優點化為最大弱點擊破你地

我由3點一直回post，完全訓唔到，完全無諗過個3條友借中大個名去搭台

［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

睇左咪？

至慘係一班後生的完全淨係記得不割，
無諗過777惡毒起來手段可以好撚毒。

政治遊戲的野好明顯佢地唔識，政府從不緊張你中大果度的人命

佢地至緊要創造弱點來阻止人權法通過，只要成功的話，
天安門3.0都仲得

強烈懷疑OP係持槍恐怖分子Condom仔
唔好再推呀

只接受5大訴求，冇大台，唔承認今次被代表既記者會。中大手足下次唔好啦，不分化，拉

睇左，你問上面叫拉果班手足睇左未仲好啦

拉
不推文

依家搞革命，你以為嘉年華?

諗出黎個個都on9

5毛->3毛->1毛->5仙

拉

我一點都唔信<- 點乜撚野 你中國落黎？ 用個啲字ok?

一定係啦，我又唔係呼籲分化，我係提點手足唔好被人派臥底騎劫大台加民意

有咩問題？我地唔威脅政府點答應五大訴求

咁出嚟開記者會嗰班根本唔係中大人

但你依家係鬧晒成個中大嘅手足啵

連登興捉埋人地用書面語？

啲嘅嗯屌我唔識打咩？屌爆你老母西都識啊

但我係來提醒下手足，唔係來分化

其實而家無次出黎每個人都係大台啦
自己想有咩行動都無人會阻你
咁中大自己有大台有咩問題
仲有之前大把人話唔好守中大 唔好陣地
而家証明左 守黎係正確
要有根據地 團火先會keep住

拉埋你老母

拉

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

繼續5/6大訴求就可以，唔好加減任何野

你明知有人騎劫都仲唔出手，第日歷史污名就全中大人都有份食

唔係由中大人解決番的話，我當然要屌中大
因為一子錯滿盤皆落索

咁佢地想繼續以吐露港為守的咪繼續做就得，
無啦啦開記招行出來講做咩9

就正如好多人都知港獨係只可做不可講
原因大家都知，呢件事都係一樣

我係好擔心佢地好易被惡毒的政府手段玩死

咁耐以嚟唔會？
佔中點嚟 雖然失敗

Btw所有野唔係宜家無將來就唔會有嘅

政府綁架人民將來
你仲講呢啲廢話

中大唔係大台，各位兄弟繼續爬山

分化狗

垃狗圾

而家咁做其實盲係逼政府回應五大訴求
將個波交返俾班垃圾高官

你見到班學生有槍？憑內容定佢哋係恐怖分子？

你唔好成日講呢句，你當呢度玻利維亞，警民同陣線武裝革命咩？

你要面對係鄉黑加有槍的黑警，加一班被洗的藍絲，咁耐以來的講數條件一向都係國際意見。

無美國出聲話睇住，一早天安門3.0啦

無涉及任何傷害人命嘅事，恐你老母分子

回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

樓主知唔知咩係恐怖分子

分化

咁嘅垃圾都上熱門

兄弟爬山

恐怖分子
樓豬幾幽默